一個斬三個入icu, 三個斬一個仲未死, 伙記留手呀?

有狗被斬好似係共慘狗黨自偏自演...
為緊急法鋪路
好撚賤
畜生共撚黨呢招好撚高
鋪曬路話聽日可能會出緊急法

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呢個時間點好鬼囉

一睇就知係大陸佬寫嘅劇本
流撚到

20分鐘時間，記者可以影相，出稿，查埋單野？

今晚拉唔到人嘅話，大家就知咩事

Condom狗出現了

最撚好笑係條友比人斬完行返入狗屋，正常都會去醫院先啦，咁撚大個破綻，好難睇唔到

司馬昭之心